(Sonic Team vs AM2) 全盛時期嘅SEGA裡面邊隊先係皇牌團隊？

兩隊都好撚勁
鈴木唔使講
其實Sonic Team嘅中裕司都好撚變態
可以創作嘅類型好廣

Sonic Team唔單止有Sonic
仲有Nights, RPG嘅Phantasy Star，就算之後出埋Online嘅PSO甚至Card Game嘅PSO ep3都好撚正

鈴木就有Virtual Fighter, 莎木，Hang-on等等
又係造到好多唔同類型嘅game